[TG] 召集所有住港島東區嘅巴打絲打入谷 2

所有住港島東區嘅巴打絲打留意返

我哋個谷係精益求精，不求數量多，只求有質素嘅聊天

只要你有心傾、多時間上線、唔係狗公、唔係娘娘就可以加入

只要填妥 Channel 上表格再 Send 畀 Admin 就可以了